想問下有冇Ching讀過恒大嘅cmct

出到黎都係想做下製作果方面嘅野 想知恒大嘅cmct有冇伏唔該你地